銅鑼灣廣場附近天橋嘅poster全部被撕

撕一貼百

撕一貼千!